鐘意左條女好似夜神月 點溝佢

求名

八兩仔

佢扮過夜神月
不過覺得佢有精神病